［奇文共賞］全世界話要告中国既時候，中国要告美國

又轉風向唔屈意大利屈美國

希望告得入啦
告唔入有咩好玩

係中國法院審?審完點問美帝拎賠償

留名睇好戲
中国又贏

唔知呢

貿易戰扣數